睇藍屍條片睇到耳朵懷孕了

我老母藍到黑連街坊都知
成日whatsapp d片俾我想洗我腦
尋日去飲茶仲要大大聲喺我面前播

本身都唔撚想睇
應酬下佢咪望一陣囉
點知聽聽下把死人讀新聞聲覺得非常之有親切感
我總係覺得錄果個係細細個就聽過呢個名既人
所以高度推薦俾大家細聽
一齊估下邊條仆街幫藍屍錄條聲
利申：80後

姐係邊個 有咩直接講啦
想人刷view?

羅嘉玲？

陳凱欣?

唔撚知先問咋

似

樓豬想講德成女傭廣告果個女人？

把聲咁易認
呢個咪之前係tvb個個林燕玲囉

呢d洗腦content有個共通之處 就係
鍾意用光復香港=無治安維持人員黎散播恐懼 然後將邏輯歪曲成"因為我唔想被打劫所以要支持現有警察"
事實上清算解散綠狗=/=無執法機構 香港人唔係質疑警察呢個職業是否有必要存在 而係要檢視內部制度問題
包括冗員 低學歷 刷鞋老屎忽文化 封閉環境 上司包庇下屬 無獨立監察機制等

罪案率低唔係用黎比警察打飛機既指標 而係民風 法律 經濟各種因素下導致既結果 而且警察唔記錄罪案都影響到數字

另外話自由民主=窮直頭係老屈唔講邏輯

屌樓主你都on99 扮咩神秘
咁明顯都聽唔出
小飛俠

有無咁撚勁啊

似咩？

樓主唔好懶神秘啦唔想刷view
利申90後真係唔識

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

如果可以唔俾錢間粵海投資，我真係唔介意四日供水一次

五毛幫林鄭刷 view ?

爆房玲有無聽過啊90後

連埋你同上面有幾個都係，屌人幫刷VIEW，但唔禁不推文。
屌

C.馬超

似陳凱欣

下次重新upload上新youtube channel
views數換返黎既所有錢捐星火囉
我想知邊條仆街幫藍屍錄咋屌
下次我會醒目d架喇

似小飛俠
淪落到搵呢D錢咁折墮

諗起 C馬超 巴打

所以呢度真係兒登嚟

有冇手足改左光復成功之後既片

可唔可以拍一套

係豬肉全面由外國入口

食水變為逆滲透海水化淡, 賣返去支那

單程證終止

支那閪全部返回原居地,

香港變樂土

可唔可以改一套

係豬肉全面由外國入口

食水變為逆滲透海水化淡, 賣返去支那

單程證終止

支那閪全部返回原居地,

香港變樂土

無人想知
唔想刷view

D廢老信撚到十足

我老豆send過俾我睇

好嘢,係咪攬炒成功咗？

冇興趣 拉

五大訴求=解散政府？

pull

乜嘢叫刷view?!!!

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

Pull LOL

又係淨係識講錢 錢錢錢 乜都係錢

五毛想人幫佢刷view?

拉

唔係佢啦。。。。

利申成日聽佢把聲

齊齊沽期指
賺到錢買樓

光復香港 時代革命

拉

睇00:26-01:00就夠

認真，我想香港變成咁。
香港樓價本身就係痴線，大跌4成好開心
香港樓價唔跌
其他行業唔會有生存空間
香港不嬲都有間海水化淡廠，翻新完可以頂一陣
然後即刻引入誠哥既海水化淡
隨時可以賺錢
大陸豬流感，豬唔落嚟香港更好
治安，鄧小強本身就係黑社會，你會奢望有好治安？
再唔係咪回歸原始，先民間召集民安隊
之後成立監警機構
調查所有黑警
提拔白警
重組警隊指日可待

大家要一個新香港
就唔會怕共渡困難

哦，你講爆房玲我先知你講邊個

推
1. 行街再無蝗語 自由行激減 各國友善旅人大增
2. 產業多元化 教育改革 唔再限於金融商科 文學藝術興起
3. 住屋租金唔再係人工一半/大半 人人住大屋 收回丁權
4. 每日150審批權回篇 不收劣人 專才亦平衡各種族人數
5. 地產霸權消亡 人情味小店回歸 出外用餐成本減低

呢D簡單D 怕d藍絲睇唔明 咪撚同佢地講咩民主自由 要同佢地講d可以「當飯食」既野

.

拉

唔好幫五毛推view 起下底先